Youtube d強逼廣告越來越過分

每兩至三段片一個廣告 》 一段片一個廣告 〉一段片兩個廣告》一段片開頭兩個廣告+中段兩至三個廣告

Iphone友用luna
Say no to advertisements!

跑數

係
睇一條片10個廣告

adblock

btw 69銅鑼灣見

用Adblock

我會save落playlist之後用第三方app開，一來冇廣告二來可以background play！

電話mod左個app

仲要條片得嗰10幾分鐘咋

用uBlock Origin
唔好用"Adblock Plus"或"AdBlock"，嗰啲背後其實係廣告公司做金主

反效果 錢不是這樣找的

block到咪得囉

越嚟越衰啦
開咗都成日出廣告

決定罷睇

我都覺
就嚟連ad block都擋唔撚到

唔洗你俾錢又嫌三嫌四。應該學蘋果收你10蚊一日

用AdGuard Pro有時都撞唔到

要定期更新filters

開始拍得住大陸土豆優酷